祖奧：日本是最適合生活的國家 中國的廢氣和霧霾讓人難受！！

足球媒體“GOAL”報導，曾經在江蘇蘇寧效力、現效力於日本J聯賽名古屋鯨魚的巴西前鋒表示，日本是最適合生活的國家，中國的空氣污染讓他感到非常難受。

本賽季，31歲的祖奧在J聯賽中出場了31次，打進了24球，獲得J聯賽金靴。若在採訪中表示：“我認為日本是最適合生活的國家。在中國，廢氣和霧霾讓人感覺非常難受。”

2016年若離開了阿聯酋聯賽加盟江蘇蘇寧，但是僅僅半個賽季之後他就離開了這支球隊。之後他回到了哥連泰斯，榮膺射手王和賽季MVP。

若

搵夠走囉
九成九支那人都知支那唔好住

捉佢去新疆再教育啦，咁多口

死鏝狗

唔係人工咁高囉wo

支那卡高